酒吧初體驗

咁大個仔第一次去酒吧

有無荃灣有咩好介紹 可以自己一個靜靜地坐下

失戀牙？

北上啦

北上不了

想放鬆下

Lucky bar

我遊左去大角咀個邊

去海傍坐